cc台手足點睇蕭山燈死埋薯條呀

雞年一開波就中了，蕭山好波